唔好話我知見到牙fat咸晒口果件四眼仔是波台手足黎

成個也母型咁

Milik

喊加五百!

我是觀眾？